有冇諗過嗰二百萬人有好多一早已經由演員代替哂?

成日問點解冇哂聲氣
你確定你眼前嘅佢地你身邊嘅佢地真係仲係佢地...?

哦，原來仲差你咪比人換走
等下，我地上緊黎換走你

我一早已經好似天琦嘅哲學形而上學語錄講嘅咁唔再係做緊自己忘了自己忘了愛..

你個1999999個朋友喺邊疆happy緊，
等等帶埋你過去

我收哂錢啦 真身unun腳嘆緊世界

傻架咁熱

好多臨記負評

岩牙，共產黨有咩做唔出啊

系

五毛/PR唔敢入黎，睇黎中共好驚

你有冇諗過連登其實都係同一個人？
唔信我換個ac嚟留言

臨記冇自由意志

冇wo

痴撚線，咁都冇人推，連登已完

原來以為天琦句咩我唔再係我係陳腔濫調扮哂高深咁講
而家先知係預言緊我地有日都會唔再係自己..

真係代替晒既話
點解仲要推遲選舉

就好似連登巴打講到咁多手足被自殺完又要將屍扔落海俾人發現一樣
做戲做全套